[SC2HK] 幾多人仲有興趣學玩Starcraft2 ?

Facebook

如想討論SC2 或 SC1 都可以
SC1 有香港台灣公認最強的香港蟲王 － Sam
SC2 亦有台灣都認識的城大學生Joey 香港最強蟲族玩家，和 打滾多年的Bistork 神族玩家

2014年開始銅上鑽教學直播

2017年初重錄既SC2 教學

Unwire 報導Starcraft 近期Blizzcon Starcraft資訊

香港數一數二勁玩家參加大陸節目唱明年今日

星海爭霸世界第一

健哥幾時出埋啲教學

免費代打

kingor再教多D基本功啦

仲記得

新meta, 改好多野
不過重點係錄完都冇人睇

大家睇完片之後Feedback 好少， 搞到唔知講咩好

想睇健哥講解meta, build order
可以叫埋joey一齊講就更好

淨係蟲族
不了

都好耐無睇健哥啲片

以前幾中意你睇旁述比賽
深入淺出咁講解

至少有三個master 人族， 仲有個中大同學仔， 不過新版本未研究

其實可以叫佢上我屋企打， 我旁邊講， 我問下佢制唔制先

人族有得諗下

玩到蟲族之心無玩
依家免費心郁郁

抵玩， 打幾次首勝就可以rank

總教練 留位

人族人氣最高

睇KinGor啲片自學4年都仲係銀牌

講下每個種族matching既重點
最好由新手到老手既程度都講下

冇理由wo, for fun 就冇所謂既， 如果好落力練都銀就有d 奇怪

好多都要透過睇比賽， 例如GSL 咁，
雖然我同afreecatv 有聯繫可以隨時拎授權播， 但最衰係佢GSL比賽開始果陣我都未收工， 否則我唔會停旁述

專心打格驚好過啦

新手就由我地黃金組joey教
老手就gsl宗師andy教

btw個po打少左人類最後希望kingor